𝐞𝐚𝐝𝐞𝐬 - 𝐢 𝐜𝐚𝐧'𝐭 𝐬𝐥𝐞𝐞𝐩

夜啦
訓啦乖

me2

食了安眠藥

我已經廿幾歲，出咗嚟社會好幾年
我以為自己因為可能以前讀女校嘅關係少接觸男人所以唔太識同佢哋相處先難發展到
但我發覺我真係對佢哋無感覺，仲覺得有啲污糟
相像唔到要同男人上床瞓覺，我淨係覺得男人好嘔心
但我又好肯定自己唔鍾意女人。。。
有無人都係咁？

男朋友成日都有意無意暗示我胸細話如果大啲就好啦
噚日又話有條大波妹送上門嘅話佢實忍唔到。。

飲奶、食木瓜、飲木瓜奶。。等等方法我都試過但係好似無咩用
聽過有人教按淋巴會有幫助，我就每日沖涼都會按下，好似係有少少用
但係有無咩方法效果會明顯啲？

點解嘗試改變試圖努力乜都交代連手都震因為又係乜都唔知有誤會曲解人啊嘛情緒氾濫一句到尾問我想要點嘅我想成個都刪晒佢🙂

乜

躝啦屌你老母阻撚住聽歌

你咁夜先返到地球聽日唔使做?

(又跪又拜)

我都好鍾意聽呢一類嘅音樂

嫁俾佢

港女想嫁有錢人又要十項全能
港男咪又係想要大波靚股長腿生得靚要聰明但要識扮蠢仲要係順德人之餘識煮野做家務同煲湯
不過男女嘅社會地位同性別角色唔同
男人仲係扮演住強者角色，要主動有本事
本來咩叫有本事好值得商榷，但配合埋香港人嘅核心價值咪搞到今時今日咁囉
港男追唔到港女就覺得港女眼角高臭雞，港女嫁唔出就覺得港男無用
其實根本係香港人嘅共業
我就覺得連登仔係咁踩港女真係好撚無謂
香港係一夫一妻制，你點叻仔咪又係娶一個老婆，你理咁多其他人托柒咩
但問題係好多連登仔根本係毒撚
莫講話拍拖，連女仔手都未摸過就講到自己情聖好了解女人咁款
如果香港女人真係咁唔掂香港男人真係咁優秀就征服全世界女人啦
事實係港男港女根本係累鬥累
話港女質素低，港男咪又係口震震無膽溝女先要焗望港女吞口水

以前ex有抑鬱症，成日喊少少事就炆郁啲就躁，搞到我都會跟住佢唔開心
睇完醫生安撫完改過一排又會唔好，覺得同佢一齊好辛苦唞唔到氣
久而久之都唔知自己係因為責任而仲同佢一齊定係仲鍾意佢
最後都係因為自己頂唔順而分手。。。

但而家諗返，其實係自己做唔到而唔係應該怪佢
好多人耐咗就會覺佢哋係負累，依種關係其實唔易過
曾幾何時我都有同佢講佢唔係我嘅負累，唔準佢咁諗，但最後做唔到放棄嘅係我
之所以叫巴打唔好揀有情緒病嘅女仔
係因為你哋要有心理準備，照顧佢哋係要花畀你想象嘅多好多好多嘅精神心機同愛
而唔係得把口淨係識話我會陪住你有我喺身邊就夠
如果做唔到，最終導致分手會令個女仔更加唔開心
咁倒不如一開始就唔好揀，既然揀得佢就唔應該輕易放手

依段關係令我自己有所成長，嗰陣我唔夠成熟唔識點去處理
其實有病佢都唔想，但我淨係想改變佢叫佢去開心啲睇嘢唔好諗埋一邊
無畀空間時間佢去磨合去適應，迫得佢太緊同時又令我自己辛苦
而家我明白到習慣係唔能夠一時三刻去改變
正常人那怕係一兩年都未必夠，更何況係一個有病嘅人

同緊依啲女仔一齊嘅ching，希望你唔好輕易放棄害咗個女仔
諗緊一唔一齊嘅，希望你諗清楚係咪承受到先行落去唔好誤咗人地

我有男朋友啦

google咗先再認屎認屁

你暗戀樓主?

你得罪埋晒啲白卡佬

中學雞 大家可以一齊放學打波捱m記 又無乜空閒俾你刷大餐 番學約埋地鐵站行番學校 生活好似無乜分別

實情係有錢仔住地鐵上蓋,搭mtr為方便
窮撚就無車無錢搭的士 焗搭mtr

去到大學 時間多左 枷鎖少左 人成熟左想追靚野

窮撚死慳死抵 番pt儲錢買潮牌 餐餐屌譚

有錢仔已經玩緊錶, 揸屋企車番學
落堂就去食好西post相 生活態度

去到大學 有無家底既分野只會愈來愈大

有次唔小心睇到av 覺得好核突
嚇到我即刻關咗佢
好想踩兩腳再剪咗佢嚟餵狗

好好笑

毒撚真係毒撚，做個運輸都要比較

利申：外國網民見到都會讚

從卜卜脆到依家變埋半熟女都未搵到互相鍾意嘅男朋友...
我22歲 168 48kg 住小西灣
樣中上 性格良好 有啲怕醜 幽默

癲過你

你有咩問題?我無問題

佢以為我打copy嚟諗住笑 掛

好痴線

早抖啦！

同隻fake plastic on9扮蝗seek attention jai一樣

歌名嚟咋喎

Me real can’t sleep

下話

鍾意醉嘅感覺 一個星期最少飲1次
飲少次好似會死咁
但成日比啲朋友話我女仔之家咪咁爛飲

乜都要錢
靠自己啊冚家剷

睇到眼濕濕

copy錯人 想陰鳩我？

你聽嘅歌都幾好聽

I can sleep, nite.